勞煩紅磡警署附近街坊或手足 準備雨具及保暖物品給予被捕人士親戚

🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺
#被捕支援

鑑於現時黃色暴雨警告訊號生效亦落緊大雨 昨日旺角被圍捕嘅被捕人士家屬一直於紅磡警署報案室外留守 等候被捕人士釋放

勞煩紅磡警署附近街坊或手足 準備雨具及保暖物品給予被捕人士親戚

我哋一齊齊上齊落

#請廣傳
🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺

pish

推

剛有一批街坊去左，12分鐘前話雨傘足夠。

Push

黃雨取消，好事

小心